幫大陸商家洗黑錢律師

大家有無興趣要名單？

有

要有證據
唔好引人去爆律師樓咁on9

係就快啦, 體制內已經制裁唔到班仆街

點解唔Report俾金管局？
金管局唔理咪再上，美國report開case查銀行自然會為左自保拎真野出黎

咁你留低哂啲資先

有啲假公司可能同伊朗有關係

你懂的

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

好似真係有關
有個係仁濟... 背後係中海油

個個蔡律師有份?????

有圖未

荃灣好幾間野

緊係掉上去國際搞大佢
係香港搞唔大 亦都制裁唔到

要, PLEASE

整緊

有未？

推
留名

係香港攪無用
icac都係走狗,只係打草驚蛇
你比封鬼信美國政府好過

Push

建議比銀行公會告發

推

有冇具體可以點做

留名跟進
呢d篤灰埋去銀行體系丫嘛

冇哂聲氣??